要分析美中戰爭勝敗首先睇東南互保內中國人的民族性

東南互保就是清朝中的實權派繞過朝庭私下同鬼佬傾互不侵犯協定

另外追加
中國駐法大使館Twitter抽中火水 燒著以色列 極速扮戶口被hack

中國人的政治就係童黨政治,一到生死關係唔會有團結呢回事搶住賣隊友
迫客維吾爾人, 香港人當然個個自動請命因為香港弱

班廢人連台灣都唔敢打因為台灣係有正式軍隊的國家
中共班人係好清楚解放軍實際戰力

唉，香港石頭多

另外證據就係中印邊境經常有衝突
大家幾時有中國戰狼實彈還擊?

另外
緬甸軍事衝突炮擊中國境,而中共只係堅稱無死人, 連懲緬都唔敢

實在太多人因為無力感反而吹到中共無所不能

東南互保既前提
係地方豪強著緊自己地方既勢力而勾結外國

但係係習派當年成功剷除地方勢力之後，而家基本上係真正既中央集權
情況可能同晚清唔一樣

百足之蟲死而不僵
地方勢力永遠死不掉

習派現在勢強在無外力的層面當然個個笠水
中國人係只會打順勢波一轉勢就出賣自己人

正如當日日軍侵華大量中國人幫日本做野賣同胞
香港歷史書故意淡化呢段